大摩：美國民主黨或大獲全勝 看好新興市場貨幣

摩根士丹利發表報告，看好新興市場貨幣及國債會在年底有所反彈，主要受惠於有利的季節性因素以及美國總統大選結果似乎塵埃落定。

在包括搖擺州份的民意調查中，競逐連任的總統特朗普落後於民主黨候選人拜登。大摩表示，市場似乎低估拜登當選總統，以及民主黨贏得參眾兩院的可能性。由於非常接近11月3日的大選，加上不少選民已經提早投票，故認為大選出現意外結果的可能性不高。

報告提到，目前新興市場的風險回報非常吸引，若最終民主黨能夠控制參眾兩院，將可能會推出大規模的刺激經濟措施。

大摩目前看好巴西雷亞爾、墨西哥披索、哥倫比亞披索、南非蘭特以及俄羅斯盧布。至於國債方面，大摩亦提高對南非、巴西、埃及、加納、烏克蘭及墨西哥的風險敞口。

有得CAP水喇 好野好野

摩笛

拜登奶共
大摩需要拜登

Biden: can you shut up man

Biden: c’mon man here is the deal

支持 ChinaJoe

大摩認證，支那joe certified

同人民幣掛勾，直接互換

共和黨全面執政

貼4年前大摩D言論出黎比較下

華爾街可以用人民幣結算
互揍都唔洗

等睇侵侵贏左d後一網打盡班奶共報

摩燈時代來臨

民主黨贏得參眾兩院的可能性

如果係咁就祝福美國早日俾支那解放

屌你大摩認證

呢頭口講睇好biden
背後賭盤重注買trump trump